法國黃背心運動在上周六於巴黎游行的特別之處，是高舉支持香港人抗爭的橫額

法國黃背心運動 支持港人反極權
無國界社運報道

法國黃背心運動在上周六進入了第40周。這次巴黎游行的特別之處，是黃背心運動高舉支持香港人抗爭的橫額（見上圖）。

同時，黃背心在其面書上發出號召，聲言下周六（17號）的游行，將正式以支持港人的抗爭為主題：拿出所有的雨傘！☂

香港有超過200萬人走上街頭。
他們甚至開始舉行歷史性的總罷工。
每天都有示威活動，參與者決心抵抗壓迫和威權。和黃背心運動一樣，大批抗議者遭到逮捕。香港人的抗議是為了保持他們的身份和自由。讓我們一起來聲援這個有條不紊的抵抗吧。

香港人用雨傘來抵抗催淚瓦斯、鐳射和警棍，讓我們向這種鼓舞人心的創造力致敬。這兩場民主運動雖然相距甚遠，但卻遙相呼應。

讓我們不要錯過這個歷史機會，讓全世界看到法國的黃背心運動支持所有的民主運動。

另外，法國的團結互助工會（Union Syndicale Solidaires：）分別在8月2日和6日，發出支持港人抗爭的信函：

“2019年8月2日，巴黎

親愛的兄弟姐妹：

團結互助工會完全支持你們為保衛和改善香港的公民和民主自由所做的努力。面對無法避免的鎮壓，我們保證站在你們一邊。

祝你們的集會、示威和罷工好運。

感謝你們把抗爭以及國際支援的最新消息發給我們。

聲援這場勇敢的鬥爭比以往任何時候都更加必要。

法國團結互助工會”

順手一問，文宣會唔會幫返佢哋宣傳，整返張poster
可能可以國際加盟喎

[Yahoo民調] 警方拒絕批出「不反對通知書」，是否剝奪市民表達訴求的自由？

法國🇫🇷都connect 埋

可以 肯定會係國際層面再多d 曝光率

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

林鄭

Push

VIVE LA FRANCE, VIVE LE PEUPLE!

We connect

Liberté, Égalité, Fraternité